其實越了解共產黨越無可能支持佢地

會撐得佢地只有兩種人
1想搵錢 之後就走去外國退休
例如建制 全部仔女都拎住外國passport
2真心膠 淨係識到美好一面

所謂共產主義：「關於無產階級解放條件的學說」
即係做又三十六唔做又三十六
提出共產主義既撚屌馬克思本身就係撒旦教教徒
對人類充滿仇恨 堪稱反人類之霸
對當時乜柒都無既工人黎講 係自然好buy佢套野
但個陣根本無人留意到呢個只係換個說法既極權政府

講返中共點起家
首先佢有今時今日既地位全部都係靠外國勢力幫手
起家有當時既蘇聯幫拖
打日本仔有國民黨頂住
甚至連立國都係靠背刺同滲透偷返黎
立國之後經濟唔好 又係靠蘇聯幫手
所以佢係最無資格講外國勢力呢樣野

到經濟開始差唔多 毛魔就黎玩內鬥清算
等到清算完 鄧小平先開始諗住搞上去
但係文革已經整死哂中國有能之士 你點搞得起？
就連64僅有既知識分子都要扼殺埋
所以中共只可以靠花言巧語等人以為中共好強大
但其實根本乜都無
你班解放軍得罪講句由二戰到而家根本無同其他國家打過杖 充其量咪越南堆東南亞國家
更別說而家呢班解放軍
連對住強姦大國都只敢掟石仔
宣傳片係對付手無寸鐵既人民你話丟唔丟架

第一種人分分鐘熟過我 對付佢地只要外國充公佢地資產同唔俾入境已經搞掂
第二種既多數80年代左右出世 淨係睇到美好一面 對中共了解不足 即係洗腦術未破
相信要去到中國經濟面臨崩潰佢地先會解除洗腦

不論你係藍，黃，黑，白，路人甲乙丙，人地父母，人地仔女，都要睇一睇！

有人問，點解民眾唔可以和平表達訴求，到底點樣先會完。
但與其講件事可以點樣完，倒不如講下件事係點樣開始。

2月13日，保安局開始就送中條例進行公眾諮詢。
3月4日，大律師公會發聲明反對。
3月19日，香港總商會主席表示反對。
4月2日，政府提交條例草案，大律師公會再反對。
4月3日，在爭議聲下，親中議員支持下，首讀通過。
4月28日，13萬遊行。
5月15日，大律師公會再發聲明反對。
5月28日，學界和宗教界發聯署反對。
6月6日，法律界遊行反對。
6月9日，100萬遊行，全港七分一人口。

要注意的是，以上所有反對者，不乏商界和法律界的知識份子，絕對不是「廢青」。
送中有甚麼問題？你說你不懂。
你不懂法治，法律界權威說有問題，你不相信。
你不懂經濟，商界賢達說有問題，你不相信。
你說外國勢力亡我中國之心不死，你說他們被煽惑，你說他們收了錢。
我們的法治和經濟即將被踐踏，我們的城市即將要滅亡。
我們和平表達過意見，你不聽，我們還可以怎樣？

6月12日，政府無視所有商界法律界知識份子的反對聲音，硬要把它推上三讀正式通過。
之後的故事，就在 150 枚催淚彈的響聲中揭開序幕。

我已經告訴了你，事情係點樣開始。
那你可否回答我，事情點樣先會完？

姑勿論立場和取向
請在心內把以下文字讀一次

我認同雙方都好暴力

一邊係雨傘，紙皮，磚頭
另一邊係長盾，胡椒，真槍，催淚彈

一邊有汗出
另一邊有糧出

一邊犯法坐幾碌
另一邊犯法無抵觸

一邊就係暴動
另一邊叫最克制武力

一邊受傷就強烈譴責，追究到底
另一邊深切慰問，痛心疾首

一邊就暴力對待
另一邊就和平遣散

的確 - 磚頭對催淚彈好暴力

的確 - 紙皮對長盾好暴力

的確 - 長傘對長槍警棍好暴力

的確 - 水樽對胡椒噴劑好暴力

的確 - 黑T對防暴裝好暴力

的確 - 3M口罩對防毒面罩好暴力

的確 - 被包圍毆打封出入口就係彰顯公義保護市民

的確 - 和平百萬遊行示威，第日二讀就係順應民意

的確 - 爆頭者被爆頭也就係暴徒

公道自在人心

耳聽七分假，眼看未為真

問良心...

過百萬市民上街譴責嘅！
係咪都係唔識分析事實真相

問良心...

政府高官係以民為本定係服務中共
官商勾結利益輸送

問良心...

市民依家究竟生活定係生存

問良心...

回歸至今，社會係進步定係撕裂

問良心...

市民只係追求好簡單嘅公義權利就係安居樂業
政府有無正視解決個問題

問良心...

中國嘅法制係咪你理想嘅法制

問良心...

政府高官有無真正體恤前線警員同人民

如果有？
點會推佢哋做磨心，人民打人民
面對呢個不公義嘅政府市民做過嘅

...一百萬遊行（無用）

...二百萬遊行（無用）

...圍立法會 （無用）

...圍警總 （無用）

...地區示威（無用）

...警民對待 （無用）

...民選議員 （DQ無用）

...司法覆核 （無用）

...全球登報 （無用）

...聯署白宮 （無用）

...要求英國介入履行中英聯合聲明（無用）

咁仲可以點？

上一代到2047，九成都壽終正寢

我呢代到2047，都半百有餘

下一代呢？

2047 正值壯年，
你甘願佢哋因爲我哋種嘅因
而要佢哋食呢個結果？

中國憲法何其垃圾！！

貪贓枉法，草率人命
黑心食品，有毒奶粉，過期疫苗

100%嘅入罪率
以言入罪，網上文字獄

係咪你想過嘅生活？
如果係嘅！請你返大陸，擁抱你嘅中國夢，擁抱中共情壞

年輕人為自己為下一代！出去流血流汗

其他人有咩資格批判佢哋

呢度有哂數據點睇

我係度諗緊維尼講既兩個一百年
所謂既小康社會係咪有三餐飽飯食就叫小康

Maslow既需求層次理論有飽飯食係最低層
中共搞左七十年連basic needs都搞唔掂

五毛係咪仲想停留係最低層
真香港人已經一早係最頂位 但係就俾中共夾硬扯返落黎

認同唔係撐唔撐中國的問題 係你睇台灣 有民主同言論自由 但經濟差發展差咁有咩用

你兩條友睇落唔似五毛
先駁台灣經濟差 自己望下GDP per capita fact check呀大佬

你知唔知你上緊既連登網 大陸係上唔到架
你講就輕鬆 得飽飯食就得 笑撚死

中國越黎越有錢? 你自己返上去望下
淨係講深圳 吹就吹到超越香港
實際上絕大部分人都係搵緊三千幾蚊一個月
但係商場消費幾乎拍得住香港
政策嚴重向富商權貴傾斜
點會得出人人越黎越有飽飯食呢個結論?
中國向來有錢既都只係金字塔頂端果一小撮人
偏遠地區既農民一年甚至搵唔到一千蚊
一個號稱全球第二大經濟體 內裡係咁不堪
然後你話佢地有飽飯食? 咁你唔撚返去大陸住?

有飯食？三和大神都有飯食，但有無做人號尊嚴

呢個亦都係香港人咁憎共產黨既原因
真正有良心既中國人已經完全被清洗

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

呢啲叫福未雖至，禍已遠離。中共而宜外強中乾，太多內憂外患，小小反對聲音都驚到要殺人，儲儲埋一次過爆所有野都會冧得好快。台灣有名你叫寶島，發展宜家叫慢但有起事上黎都可以自給自足又可以海路補給。中共喎，糧食危機已在眼前，一比人制裁真係等人吃人，呢啲叫經濟好？

推

撐中共仲有種係後生小粉紅
從小接受愛國教育
呢種最麻煩

所謂海外回流又撐共，根本就就樓主所講既第一類人

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

我正正係正紅轉自由民主支持者既例子
大個認識太多共產黨既社會問題、黑歷史、批鬥例子，加上睇書多左，又去過出面體驗自由生活

由中學就轉型了

第二類人
洗腦破解

寫得好好

好想俾正評但我係P牌

pish